今集愛回家真係好高質

就算窮 都要窮得有尊嚴
就算窮 都要有得選擇

我地香港都要有得選擇

最後仲要諷刺香港社會打工仔既奴性

愛回家之開心速遞 一部情境喜劇 竟可發人深省 引社會反思
不得不說 tvb既編劇真係功力深厚

愛回家係好睇
但今集有啲9唔搭8

唔係佢九唔搭八 係你未訓醒姐

撩鼻屎關有得揀咩事

關於呢句台詞 我仲思考緊🤔

可能係我諗多左
佢話"有權利選擇垃圾桶入面的嘢"
我聽咗做"有權利選擇立法會入面的嘢"

其實完全照抄之前新聞透視定星期日檔案其中一個case

得返愛回家好睇

真人真事改編